窮撚茶餐，流心芝士撻、蛋撻

自製嗎

Pre-made
焗完食得
可以當早餐